選舉事務處即時起至周五下午暫停供公眾查閱選民登記冊

選舉事務處宣布，即時起至本星期五下午4時30分，2019年正式選民/投票人登記冊暫停供公眾查閱及向任何人提供選民資料。

香港警察隊員佐級協會入稟申請司法覆核，要求頒下緊急臨時禁制令，禁止選舉登記主任提供2019年正式選民/投票人登記冊予公眾查閱及其他。

原訴法庭聆訊後，駁回員佐級協會的申請，但頒下短期的臨時禁制令，選舉事務處由即時起至本星期五下午4時30分期間，這些資料不得供公眾查閱及向任何人提供選民資料，以給予時間員佐級協會一方考慮會否上訴。

軍政府連選舉都想控制埋

黑箱作業！

禁制佢個禁制

屌呀

班死散仔點解唔比人查閱

兩日姐 兩日後查囉

連登又出現風向《等埋》!如果真係等埋，我地就真係等於埋葬自己

點解唔比人查？
又黑箱作業？

又諗住做假？食屎啦支共傀儡
一齊推上國際好嗎

Police state
香港而家衰過第三世界國家

上次 “唔見左” 部 laptop
依家唔比查 ....

怕外國巴絲打查狗資料?

加曬13億人做選民

食屎啦，想點啊

佢提左水啦

唔講警犬
市民都有資格去查詢自己有冇俾人盜用架

有人做緊

好人好姐

就係要查假地址假選民，你個散仔又衝出嚟柒